港島區無人？

點解

去poly啦

全世界尖咀wo, 港島有集會?

全部過哂嚟尖咀，佐敦！